Hi 淡友（1286）

啊啊啊啊啊啊啊電腦大爆炸

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

跌得啦67 我走撚左啦

多謝你

qq勁假553

700同9988

今日現貨爬唔上26474 張圖就好核突

工傷跌3%當咗自己係新經濟？

QQ勁假

QQ

540

Qq牛b死了

夠薑開540比我入

話說牛熊有冇時間值的？

700如果開市真係跌500既話
恒指會跌260點

會過期 通常未到期都打左靶

506

506都出埋

咁都要問咪玩喇

無可能啦 506 千跌

即係唔似窩輪每日扣你小小咁？thx

痴撚線 ATMX 10%

506既話 恒指會拖累421點

睇黎大芋又係月供日做野

咩事

唔會

月供必升?

CLS

即刻揾定500蚊既700牛啦屌

月供日附近就係全月最高位

Qq510

阿里 QQ

奈銀做乜唔救市

500 牛qq 大法又可以玩

屌 流既
我唔信

又可以玩番500蚊大法

尋日490仲係超遠牛

刷左成個月

因為佢哋係新經濟股

淡友 吐氣揚眉
屌你老母呢10幾日係咁打靶

一日未開市都唔好Gel

冇事la

望下舊經濟先點會俾淡友贏得咁爽

on9仔

勁假係做乜鳩

咁快gel定 好似唔多好

死哂啦

呀里老豆雙11唔係好威既咩，做乜攪成咁

一鳩靶撚曬D Q牛 on99

勁假靶

走都唔洗走
係方便既

轉曬去舊經濟

qq。。。

Qq回返晒啦

Qq 勁假-45.5

Q 牛神話破滅

落返去400啦

仲有好多未回

熊軍再次歸來 落返249得唔得

0920 牛撚準時上路

嚇鬼咩屌

唔駛玩啦咁on9

唉 多手買q牛

走左就跌~
好波呀

D牛咁遠，邊死得

唔好跌啦 求下你

阿里牛 Q牛

走7500？ 跟首領長坐嘛

大戶撚狗咁撚

當初諗起295清曬阿里有d可惜
宜家睇返真係hehe

q 牛大船rip

期都無料到 點樣跌呀

係咪一日疫苗利好消息未消化
科網股都會仆街

邊估到佢勁價跌40蚊
當睇戲都抵比

琴日QQ渣遠牛既人 邊會諗到勁假殺到落去 -89蚊
咁就死撚左

升跌市既原因可以係鳩up 嫁姐

我要加注呀

cls

咪再托銀行保險喇

勁假計數嫁咩

唔托就千跌
不了

好彩qq 牛不了

啱啱好560 屌你老母

560 以上先靶

560 Q牛無死喎

561

吊緊鹽水 一開市落一格即刻仆街

我隻560牛究竟會點呢

走唔走都無分別

跌71點姐，淡友打完飛機啦

傻淡

岩先勁假個陣唔係落過506既咩 咁都冇靶
我唔記得勁假個陣上595>506>560 咁計邊個位打靶

溝佢老母

唔理啦
掛單都懶
可能奇蹟生還呢

雖然預左靶

競價都啪咗啦

561 計

開市價

尋日加左注

有人講過勁假計數咩

跌咁少

我記錯左9點開始都計

563 q牛死左

屌 700我就捱埋聽日

開市勁假唔計嫁
真係唔識嫁喎

qq 千跌都幫唔到傻淡

騰訊勁價時段跌多過hsi

勁假都殺
咁玩晒啦
係計9點20分果個價的

岩岩勁假23x果陣想入baba mark高個價都成唔到點解既

期已經升返啦傻鳩淡友

因為真係假 唔會出貨比你
頭先700勁假成交係595-600

未訓醒
見到大家咁講我個腦都諗緊係咪我一定以嚟都錯

我仲未死

無成交又點會殺到任佢開

呠巴唔係510咩

490牛揮手

我差一蚊
仲有3分鐘命仔

有成交就計

QQ沖左4次先過到564 用兩日係個頂度碌番落黎

有手足買左咩?

想買q牛

好小
應該冇乜人重注

Rap

好撚多

本來過夜已經係賭博 仲要大注

重手呠呠還好嗎

其實我咁耐都未清楚勁假點運作
之前有隻嘢想勁假快啲走晒佢，走去開競價盤個説明睇完好似冇睇過咁

490呀

呠呠

又贏

供供日點跌
等陣供完先熊

一秒彈返好波

升返晒做淡

Qq咁就回咗20蚊

仲安好

淡雞

Cls又升。。。。

大奇蹟日呀

On9到震

全倉科技呀拿

QQ彈咁快嘅？

屌你老母 殺完就彈20蚊....

哇 華麗轉身 牛軍又贏

趺咁少 一陣就彈到仆街

搞到好似腳仔咁出名添

啲期回得咁快

過夜牛咁都羊錢

CLS 睇住佢彈

700 一野升80？

輸完連入去反cup的機會都冇

咩料呀屌
出名燈呀

cls証監呢

殺你咪殺你，吹咩

561邊個買到560牛

宜家勁假買唔買到牛熊？

一棍上一棍又落返去 癡撚線

外賣仔都彈咗好多

又插返

冇可能買到

唔好插啦屌 大戶咪再讀鳩我心我屌哂你地老母

首領唔係7500咩

買唔到 只可以比人殺 計9:20個價

回緊啦唔好FF 會大插

屌你外賣仔準備轉燈

佢貪心想彈高cow 7500

560牛 奇蹟生還
港女個勁假制真係on99
唔撚再玩港女

我想羸多啲 我要加碼
加碼 啪啪啪 咁樣

熊軍會戰勝歸來

係喎 D人屌緊

我想取消單都唔得唔知做乜

均價5.6

巴巴穿90MA
幾時先返到家鄉

5.66 多你6仙

過完月供棍 下午就跌

點知幾點有棍

貨都唔俾你走

好似十點

全版紅燈 我隻熊都係紅燈

支牛平時好使好用
而家又唔係千跌做乜鳩崩潰

沽空經濟
危害國家安全
違反安法

牛牛做乜鳩 唔比提交

其實今日跌到咁
含子都升 係咩事

因為科技股爆炸個個急急腳走

0930-1100就岩

淨計科技股咪千跌囉

qq今日轉燈就好算

邊度跌到咁

0005 38蚊

牛牛壞撚左屌！

升左10蚊啦 制裁你個制裁

我岩岩連取消都取消唔到 硬食入左場屌

仲壞緊? 唔敢交易

入左咩

過夜熊食得幾格
算你好嘢

熊

哇...好嚴重喎咁樣強行入場

支牛壞撚左啊

跟本就交易唔到

買唔到ga 咪ff

就黎反杯農夫水

阿里牛被鎖撚左啊

岩呀 想搵CS 點知前面排緊百幾個

隻7200 賺緊4格
但操作唔到

等賠啦 咁多人我估賠積分就算

可以點投訴支牛diu

抵死用支牛
無腦抵輸

無
一定勁多人屌緊有排都未到你

支牛一壞先知咁多人用

仲升緊驚閪

輝煌明天妖到傻
中左2手fat fat

屌你老母笑撚死
支概新經濟股乜事

唔好再講喇 係到講會比人屌
用支牛預撚左

當交智商稅

道指升無計

自私抽

改到wor

好彩吉吉
屌你老母支牛

隻劵商之前造妖幾出名
隻隻一係大升一係大跌
都係搏一搏。。。
不過隻野PE好低 搏得過咁解

道指升唔代表科妓股要跌到咁
Baba穿頭破腳

月供棍就到

同意

死唔俾綠燈

支牛好似正常返了
因為走唔到 被迫賺左幾格 7200

共產黨打到嚟

咁納dee插嘛

又羊

熊軍想走都無得走升返啦就俾你走啦

Baba好似軟銀係咁沽

分析下nq會幾時彈先

之前6060又係佢

痴撚線
不過想講聲 呢d情況差唔多2個月一次 好似次次都買岩邊
準備緊轉會

qq倒轉鎚頭?

除左係中資
支牛真係無野輸

轉燈啦屌
走7500走得岩 ON99

就嚟返到肺炎價
點玩

五仔又救市

你睇吓5號仔

牛軍又然

叻仔

你個野壞左呀！！

羊10 算

唔使睇都估到科技股爆跌5號仔友邦又爆上
次次同樣劇情

升你老母臭西 cls

過夜牛已走

日日賺

羊5 舊水

咁快走
仲未供完

請食飯

留番d 比你賺

十點鐘 600億成交

準備大羊竹

轉燈真係話咁快

比返啲錢我呀

喂屌你唔係淡友黎咩
又左右開弓

黑仔飯出黎羊錢la

傻淡又空歡喜一場

應該係la
put 住call

月供棍

頭先壞app 嚇到我5格 兩舊水走咗喇

都好呀

700死上去唔好落返黎咁我隻牛仔都仲有返d骨

265熊會唔會今日打?

qq

屌你qq唔落返去500叫人點買呀 仆街

SH啦

匯豐
屌

30分鐘夾左200點
熊軍真係做雞都唔掂

福綠控股
接返貨先6.1 @3k 有on9仔賣平貨。
每0.1 cow 死佢

快啲265

5仔1個禮拜升左20%, 唔知以為5仔係2,3線股仔黎

你買幾遠

又玩返

有咩睇法

set左買入估唔到3日就到價
果隻富途大芋 成幾百萬貨。。
係6.1派。。笑撚左

手已反

復活

大科技股都冧到好似2,3線股仔咁

走鬼了

打左啦 563

爭2蚊家鄉 諗緊走唔走

560牛奇蹟生還
仲未址
sh到尾市/靶

咁快供完?

可以落去了

靚位

高潮左3個字就玩完

唔知今次回到咩位先會上返去

侵侵講舞弊

隻野其實唔錯 再入返等棍算

唔知走左未

Atmx都回但仲升緊恒指 如果atmx升埋咪上2萬8

唔通又玩返500-564個range

唔係咁計
ATMX 升就到5號仔友邦跌
平衡黎架
一齊升就仆街啦起碼600點以上

呀屌 sor m唔關事

樂享都收緊皮高J 果D 哭出來

有無292 建倉既醒目仔

樂享根本on9 5蚊都有人買不如去驗下腦 3.5已經好高

散戶開咗意識到個市有d唔對路

咁咪總有得升

265 不死熊

係咪要大插啦？

你就是其中一個

識玩一定係put住call
唔係點羊返d put錢

南山南

1347 有無得諗

yes, 開始要食糊

7500gogogo

信念唔夠

磨到近牛開 之後點呢？

恒指呢一年唔係靠700 早就2幻點樓下
5仔跌幾多 700就升幾多仲要有突

qq止咗...2日加埋冇咗27000...

殺近牛，鎖遠牛

正股? 個股牛?

走鬼啦

You are not alone

有冇反向科技指數ETF其實

熊軍可以出黎啦

冇呀未出
拖勁耐

257 有牛牛出世
今日係咁磨 拜燈原來未登gay。。
侵侵又打官司 爺閪又出反壟斷法
咁多不利因素
之後點 大家知道嗎？

1陣又升返
唔好FF 啦做淡做到鳩都淡埋

係升就快 我屌你個老母

首領我果一幻蚊7500點算
走時通知聲

個股牛...屌 電商關qq撚事咩...

等緊位重鎚cover返...返工對沖先

咪臭係 快d上返620啦

望撚住QQ 565 長城 (幾百K) 破左再拉返上

支牛個問題改好未 未改好唔敢入

好似話就黎出早排睇新聞見到

一幻咁少 輸都唔肉痛

等佢出都跌撚完啦

呢個位加沽好冇？

諗住每sing 300點加5000蚊

睇支牛好似軟銀將爸爸個倉搬黎香港沽貨

係呀

咁我地係香港買定貨等佢接

唔敢沽

我淨係想沽科技指數

人地成本可能係ipo折讓價
就算沽到200蚊都大賺

可能你一沽就彈

爸爸大性交到呢
係咪開始做野啦

閪冧la 酒呀

冇底
好彩今朝斬埋啲未靶baba 牛

已經過千億成交 癲撚到

騰訊真係沽返果100億出來

買咁遠，好痛

好過我近個隻屍都冇埋
我280入

咁快月供完

呢兩日啲成交咁撚怪嘅係咪又想做鳩我哋

你睇幾時

想入熊了

我估係抽科技股D 錢入返落舊經濟股到

屌 港女真係阿斗黎

冇撚用

撐住呀，560Q牛

唔係真係咁跌得呀嘛

Feel到qq呢兩日落返520

564以上既都係假突破既話
咁真係可以回返落500

兩日又返返560

假到630
佢贏

600入左 想死 座到幾時 聽日係咪睇跌

我都覺唔係假 係真突破
564入一手495牛
坐到佢到期

Agree

可能係底呢

買put 對沖啦

原來尋日係引熊

有邊日唔係

唔知點睇真定假

我個倉重畀啲正股扎住
都係入得一手Q遠牛算

買咩港女，買道指好過啦，大牛市

溝仲好啦

點解無曬人

妹到爆

死曬

買定離手

5仔差5%先到家鄉 但都走左先 坐左半年都有

支持

明明整體係升緊
係咪全部重倉科技

京東

留低隻823供俸就算

依家入少少700 同9988 會唔會太不智?

朋友

下次都係守規矩

到位減半

見到龍市唔走貨，宜家入肉

聽日可能都跌
rsi wmsr仲未到底
其他指標就見黃金交叉

港女妹到唔想玩

Baba現價好吸引

真心美女好玩好多

qq 硬好

美女又升 cls

我睇淡呀
我信指標

早知唔put佢

賺錢都爽d ,唔似港女妹上妹落

又黎

講左292 建倉十萬幾次都唔信

294put

穿咗雙底256
自己諗
我驚再有咩消息就drop to zero
依家都係吹下風就咁

硬過5仔能量底

咁聽日先牛qq

但睇圖落唔到500

跌緊啦

酒呀

500我9up姐
落多十幾廿蚊都有掛
唔會穿埋60天線咁on9掛

星期五先考慮再掂QQ

玩返港女先

落唔到500咁我由得佢長擺算

你49x牛 驚閪咩
落到500我allin 再扑暈自己

港女肯碌落山未

半日千3億成交

堆舊經濟好似就黎頂唔住咁

你的560走未？又到

Feel到就黎要見證歷史時刻

由鳩佢啦
放左佢 一包煙都買唔到

咁快跌
我屌你老母呀

咁平咩一手，點解我啲一手最少成千

早走左添，之前坐嘅決心前幾日俾佢一次打爆左

佢係話跌到個價唔值一包煙

QQ560牛巴打走咗未

彈未呀食屎狗

高水左成朝

大家咁話

我個隻5000股一手玩下之嘛
你地個d應該50000/10000黎

未

我個隻都係5000

你咁遠都唔方平

發覺5000先好玩
可以慢慢溝

屌米又碌返23蚊
咁既勢到20蚊都唔知J 唔J 好

唔好提

記得你早2日先話Q熊袋1皮

個市好撚怪喎
上午已經1400億 但壓住咗

要插了？邊個接緊貨

唔知 我都唔知佢想點

玩好大

妹到咁 晏就應該會爆爆爆

19蚊一齊買啲

今日半日成交仲多過尋日半日
不過ATM 都佔左500 億 仲未計相關工具

其實哩兩日都係

熊大將軍點睇

老散邊接到1400 億貨，自己諗

同你同路 希望跌下可以食下狗餅..

但我想佢彈一彈比我加注先

呢半年你好似旺？

今日月供日又捱貴貨

科網股好平

但我全倉舊經濟

科技股做緊雙11特價

升咪賺囉 又羊

個倉仲輸緊10幾萬

一日未賣，一日都唔叫輸
係坐貨，遲啲升番，錢錢就番晒黎

我輸個十幾萬就真係斬晒 係真輸

幾時又斬左十幾萬

道指大龍市

之前姐
今年無輸咁多

奈B
我開始明白比人夾到冇晒感覺係點啦

正正經經買番啲正股好過
跌左最多坐下
再唔係留俾個孫
遠離牛熊

科網已做雞

確診個案急增20宗
市場憂慮爆發第四波
港股午後急跌
收報26000點 跌300點 全日成交破2000億

預測?

仲炒疫情，cls

想小注560 Q牛博下

仲記得唔知邊個講 長遠一定係入q牛

咁高先黎追個d 人係抵輸

到時由啲人中，疫苗都出左，變左風土病，普通流感

戴口罩戴到習慣晒咁撚樣
幾時唔撚使戴呀屌

但之前破頂啲人話沽得 點知破完再破

咁QQ股價的而且確係升多跌小
遠牛唔怕渣既
日日跌4.50蚊點咩

但一掃就打曬d 高追友

今日咁既情況好小見
點估到共狗會制裁返自己

其實一直都仲爆緊
係登登當選班友開心得濟唔記得左
歐洲日日創緊新高 封哂城

升太多
搵野黎壓下股價咁先健康

定係抽調一下資金去舊經濟穩住先
之後先回返去新經濟？

好多時都係輪住炒架喇
不過係幾時去返炒科技股姐

股災都係一下既事

其實好撚鬼
科技股跌到仆街指數都係跌少少
真係去晒舊經濟到岩岩好幾十點妹黎妹去

藍燈籠

金融同地產個比重都好大嫁下下all in 科技股咪碌柒

妹到收市

dq左4個

千升啦咁又

qq升得啦

7500搞咩

true 政治事件升市解決

dq啦 總辭啦
維穩大軍要進場了

561城牆

有冇即時十檔睇

560先夠長

守得咁辛苦，正路就應該put 鳩佢

但dq

聽朝可能破埋呢

即刻拉升
講到口臭 黨安法立法 制裁乜乜柒柒果期都係升到仆街

可能已經做左假穿會上返去

咁都叫拉升死貓彈

成日on99以為銀行係舊經濟 攬住唔放
原來買基建升得仲快

屌你老母QQ跌咁撚多都可以倒升
平時就全部股都跌，一隻700升已經可以頂全個恆指

跌啦 屌你老母

Cls 都唔知咩準則

佢升咁撚多都可以插啦

無計啦爺閪話事

權貴角度有利佢哋發展
不過香港本土嘅事影響力已經唔大

我諗到大戶個劇本次序

肩頂中肩>肩頂左肩>頭肩底

咪係 跌左70蚊上返啲都合理掛

thx 腳仔

突發！瑞輝疫苗受試者曝副作用嚴重！第2劑後更嚴重

dji會點

恒指以後只升不跌

出晒news 等於已反映

DJI: 升就升左, 理撚得你

升又跌 跌佢又係跌

777 2點半出嚟鳩噏

鬼咩
下下4點打後拉升 升左果D咪第2日計返落個價到
支牛日日有人屌食價乜乜柒柒
4點到4點半升返果D 唔使俾錢咩

釋除疑慮, 升得

牛熊其實一樣, 成鳩日都有人屌開市食價, 個遊戲連點玩都未知

劇本
肺炎又排loop
今年個市都係發上發落

肺炎股可以all 煙again

未算呀...
好多人唔知ETF 係跟期指...

唔係咁on9呀

呢d先得人驚

7500原來唔係跟現貨架咩

利申冇買過

侵返埋來呢鑊仲唔千跌

科技股彈得返上去未啊

FB TWITTER 果D 等仆街

唔好咁多幻想啦

加埋疫苗 唔知會點

而家買醫療股好唔好

阿諾mode: I will be back!!

1700億成交指數都係冇乜升過

最少跌二千點

啲疫苗次鳩次都係咁

疫苗又玩完喎

鳩吹唔使成本

真係估撚到
疫苗音樂椅

眼科 骨科嗰啲都唔買得架？

痴線 drop to zero 算啦

RNA病毒咁易整咩
整到伊波拉 愛滋唔會到而家都無得救喇

其實可能有都未定
只係陰謀論咁想減少D 人口

副作用係嚴重宿醉咋喎

都可能係
但一日未割夠韮菜都應該唔會出

QQ 穿560既話 唔知會發生咩事
睇撚住都覺得危

牛熊開市冇交投
券商可以睇住食

驚拉跌姐
但爆又未必可以好爆
不過背景好買d來坐無壞

freefall

520

美女重回28000

以前就話有打仗借D 易減少人口
屌而家打你老母咩一打隨時核戰
玩多陣好啦唔想成世戴口罩呀屌你老母

方仗份人好小氣
之前bam得咁開心

唔好呀 仲未換SOFI 一股TWITTER 架

可能爆升 如果大戶收夠貨

我換左喇

隻560牛可以再戰十年

可以上返去630先走

屌你咁有錢都貪果一股TWITTER.
要成日LOG IN又推薦開戶又盛

之前邀請個fd申請拎左220分

可能收市勁假就收佢皮

我想買853
但佢幾日都試$28
呢幾日都有彈返上去
但今日好似冇乜力咁
我驚穿左要坐好耐

日日跌30蚊 爺閪唔會咁冇face呀

奈B 振作完?

健康回調
聽日gogogo

衰睇可能要玩埋成個2021
好就起碼下年頭半年都衰

成年都黎緊啦
科學家食濕米架咩

再追唔追多日舊經濟股好

依家先黎追
點都回調啦

期指十零點上落
係味等2.30

電子煙跌咩

日元突破

係全線科網股都一齊食屎
要分清楚

2點半咩棍黎 林鄭棍?

m腳喎
穿28起碼落廿蚊頭(呢一浪開始個位)

必趺 柒婆出親都趺

趺姐
好彩唔係跌 即係升啦

連941都飛天

科學家都受制於政權
有疫苗政權唔俾出都佢都無計
不過咁睇今次搞得掂肺炎即係之後人類都可能唔再驚RNA病毒

兩百蚊差啲追咗比亞迪

有堆已經開始超買

可以盡情無套中出

QQ之前都超買嫁
咪再破頂

qq 彈la

正股輸》玩牛熊
牛熊輸》玩期貨
期貨輸》玩正股
正股輸》玩牛熊
牛熊輸》玩正股
不停係呢幾樣野到loop

啊 仲有早幾年人仔定期
蝕左價

人壽分紅儲蓄 跑輸定期存款

磨撚夠未

再創新高啦

係呀 所以諗緊買唔買
岩先問左個c9
佢都唔買啦
咁我都唔買啦
等撈日清算

維穩大軍

上次升到含含聲呀

之後咪而家咁囉
你睇幾多苦主

唔好恥笑我啦

人仔升到啪啪聲
肥仔了

原來工傷今日叻仔喎

擺番一年就又升一舊架啦

miki真係cls

我7幾時換人仔架
前2年9邊邊換番港紙呀

人地就肥啦

老散投資不嬲都係蝕多過賺喇
老散跑輸大市就梗 (銀行 莊就賺得最多)
不過跑輸得來舊錢有增長對老散來講已經係賺

負增長算唔算

擺7年回報仲低過做一年定期呀
係呢樣唔洗蝕錢咋
咁做咩唔做定期算

都唔知走出走入做咩，道指坐定定

上年唔比我講人仔

爺閪DL 唔跟
去跟MIKI

正股賺得好慢
牛熊輸得好快
賺埋都唔夠填牛熊啲數

貪心囉
大把人諗住幾個%去股市走一轉都唔只
點知 開頭係賺 但唔識收呢

好彩我依家係cash out profit
輸本，追數
贏再cash out

個倉即係冇增長

成個版塊一齊炒 散水就梗係一齊散喇

自此唔敢再做人仔定期
人地賺息賺價
我蝕嘅價 啲息又cover唔到

話左支針好假

咁易睇就冇窮人

我牛熊有閪賺過
贏最最最多個次先2千零蚊咋
輸就最少千位起步

可能上影線係真 之後就壓住上唔返㗎啦

追黎追去都無profit
就算有 唔通賺得一兩千又拎出黎咩

外幣定期都要睇位計數
由期人仔咁波動
如果息個期高玩短期其實OK

都冇諗住咩外幣
淨係諗住簡簡單單做個定期咋嘛
點知之後人仔會跌番

都唔知今日升乜柒

又轉燈

升好少架啦，計落道指兩日升千一點，恒指先升300

妹到無晒人又3點啦

今日都係吉吉唔做港女
On99

呢個位 好想put

妹到 買邊邊都冇肉食

Go!

係 上就上 落就落
妹乜柒

操控市場方面港女真係全世界第一可以全日都咁樣磨幾廿點, 明明新經濟崩盤都可以托兩三隻大野頂住唔駛跌

牛過5 手 ,4點用amumu 大法

完全睇唔出有咩利好因素令佢升

miki又爆上

老美gogogo

隻ON9樂享
睇住俾人沽到3.3 無買轉頭升撚到

同一舊錢黎
左手交右手
但舊錢就愈滾愈大

牛過啦仲望

通透
只係科妓股派完貨就去做藍燈籠

一兩千好多
成個動物倉嘅10%

唔想聽日開市呀

今晚破前頂

港女唔跟升

電子煙咩事跌到咁

大市成交2224.12億

原來比亞迪都跟埋閪冧

但妹市

有冇機會跌到500

直接收市算啦

Qq死都唔穿560

qq 冇希望

勁假果陣就...

我隻560牛不死身

穿咗561就應該好快穿晒

恆牛有希望?

中左啦

黎料啦唔知頂唔頂到

穿硬GG

560 Q牛啪!

掛定296put佢

Qq目標520

終於玩鳩完

我都少少地跌多d 比我入牛

睇到QQ美團阿里，心思思想牛過

博復活?

freefall la

500 先係血肉長城...

唔好啦屌 唔通264真係頂

冧

熊過？

大竽

上次又係264

重演上一次臨收市半個鐘跌500點好唔好

喂 屌 一講就穿

你要許願

聽日跌多30蚊
咁就可以達成3日跌100蚊既成就

道指平衡世界

你咁睇就掂：有疫苗好消息爆升一兩日，大部分人睇升破頂就會開始冧

早知岩岩put 等265等到訓教

大芋一定mon住我黎打

hi 大芋
我仲有隻495牛係手
打埋佢得唔得

一齊用大法la

友邦都倒跌

今日用大法好似有風險

代表咩呀

真係咩

咁撚多人睇淡

d正股都紅返

冇啦冇啦 冇溝到 我啲錢錢飛走哂

快撚d跌啦

大法準備

miki咁強勢，會唔會一陣夜期會升返好多

數返本來就係你的錢錢啦

堆tech落地獄 單靠內銀地產頂得幾耐

垃指

Atmx 高位落到黎隻隻都差唔多2成

落地獄啦

唔會升架喇

有無人熊過

一齊跌返去3月中個低位啦

落地獄
插到500 la 垃圾

大戶尾市先做野

堅跌啦咩

係咪閪冧啦

尾市都郁得咁勁

做咩

落返去320啦

唔敢過夜

呢度

買熊必勝

牛已入

-1 SH緊，仲有美團put 24569

勇撚到

唔好呀 我啲錢錢呀

乜鳩 高水40點

冇喇冇喇
聽日巴巴220
QQ 500

想做淡
但唔敢過夜

QQ 220啦

牛左ATM，聽日數錢

邊個醒目仔，562 put 鳩qq

QQ 200蚊1口價

558call左

今晚道指帶住港女落250 大家話好唔好？
利申：吉

成交

唔好la

今朝set 咗隻Q牛到價唔記得cancel

入咗
聽朝又唔見幾千

落230

唔好個撚個都吉啦
熊軍淡友俾D氣勢

你唔係9 sir

肺炎再爆
納dee 爆升
美女今熔

港女繼續大成交.......... 妹

仲有大法勇者?

聽朝高開200點 訓身沽 等收錢

你又買幾多先

無呀唔敢呀

今日執左幾轉熊格仔夠數了

彈20 蚊都和味

已離場
當個個都覺得跌嘅時候就會升到你唔信

26215 +1 大法

無買既巴打幫我打下氣
一齊開心下

你買咩先

聽日低開好無？

500 入得

點解咁多人坐係公園玩手機睇片嘅？
公園都搵唔到免費wifi

24569 美團put
26687 -1

睇學生妹

哇張PUT 仲未走

大賺400 點

我都唔敢 等緊低位入返啲ATM

都未放學

真係轉勢就67

咁咪擺多一兩個月

穿500就不敢想像

無錢

叫左大家買架個日無自私食架
琴日走左一半，都有講架

大法好似贏緊

266

穿500就可以睇300

你有268添但好早走 哭暈在廁所

好串

551

岩呀岩呀 長擺唔會輸 奈仔呢期買咩 有冇好帶歇

琴日跌20
今日跌40
聽日咪會跌80

你講呀，擺左5日就打爆左個倉

有啲耐性啦

法則最有資格講呢句
I totally agree with you

drop to zero

原本預細玩，點知搞到入左幾次錢去補倉，依家都敢抽下水，執下格仔算，唔敢坐

統計大船時間

牛過
1. 小拳石

熊過
1.

吉吉
1.

法則巴

本身都係打算執下格
撞正選舉大波波
陰霾仲未走出

統計大船時間

牛過
1. 小拳石

熊過
1.旺角MK仔

吉吉
1.

炒咗唔想俾人知唯有朝九晚五坐公園

又整LIST 好邪

聽日鋸牛扒

奈奈sh奈銀或成最大贏家

係都去圖書館啦
聽聞過真係有人扮返工周圍HEA 打發時間 好撚SAD
通常都係有家室既唉

身邊好多朋友250溝巴巴

統計大船時間

牛過
1. 小拳石

熊過
1.旺角MK仔

吉吉
1.

科技股高追/走唔切坐貨區
1.纛

落到285者寧願斬
ATMXJ 咁多選擇
不嬲巴巴就係諗住波幅最細
佢依家冧成咁我倒不如轉倉

統計大船時間

牛過
1. 小拳石

熊過
1.旺角MK仔

吉吉
1.腳仔 (膽都無撚埋)

科技股高追/走唔切坐貨區
1.纛

統計大船時間

牛過
1. 小拳石
2. 呠仔

熊過
1.旺角MK仔

吉吉
1.

科技股高追/走唔切坐貨區
1.纛

美國肺炎創單日新高

巴巴個跌幅真係最大
升幅又最小

統計大船時間

牛過
1. 小拳石
2.呠仔
熊過
1.旺角MK仔

吉吉
1.腳仔 (膽都無撚埋)

科技股高追/走唔切坐貨區
1.纛
2.成全寶

坐到下年佛誕

WFC 又話有疫苗
造神俾拜登丫嘛
隨時正式上位先推出

每日新聞都話新高架啦

我轉左會
睇吓坐到幾時

納指含撚啦去
插落去殺我隻560牛
宜家就升返晒

轉左乜

邊隻好坐d

屌呀 係納dee拉跌

牛B死了

哇一棍上太空

道指回 納dee升
科網股有希望啦

大法又然啦CLS

正

一齊上緊la

巴巴有望大彈彈

垃指升空
係咪浸b有希望

奈何豬到膽都無撚埋了
唯有睇人地FAT 啦

真係唔識玩 日日都升 痴左線

硬巴 我都當唔記得左啦

侵侵有賓州

唔係走左先黎升呀嘛

其實set 左止蝕玩期最好

睇返原來星期五係black Friday
崩盤我有經驗……

聽日升返50
你咪揼春

求求大反彈夾死記者啲sqqq

巴巴應該打左好多人靶

升返上600? 有冇可能呀

g持

咁易玩

仆佢個街
納dee升唔停

重點係無撚左個膽

陰公豬又引熊聽日打上265

開市仲升先算喇

屌佢老母丫

盤前引人高追是常識吧

DJI 連升9日 最長試過連升幾耐

聽日睇黎中概科技股都係插水

17

後日呢

淡友JUMP 晒未

睇書又話最多連續升或跌7日或9日，但道指同納指好似唔岩用咁

得隻爛鬼工商
同期買建設已經賺多一倍啦

正股驚閪

睇書有冇講點買先唔會蝕錢

等我轉好啲錢一齊羊

又夠100點CLS

大法又贏緊100點以上啦

10日有9日中
一個月就18日中
想問腳仔18*5000 = ?

升災，納dee股災

700 近牛 聽日教我點輸

肥妹個倉變番晒正數贏錢啦
我全部倉都負數緊

日日刷下大法執錢好過番工

日日都玩的話其他時間根本唔駛做任何野每日半個鐘就收工

點贏

開市勁假已經輸左

道指小心到頂

成個倉得黨鐵正數，其他全部負成30％

一日都千5點啦
你話死晒未

你好似話4.7入工商
賺緊

聽日點都會反彈開

好友要頂到1000點波幅

夜期永遠都係升
又黎笑下硬淡

邊個頂，30100?

ig 開左成個月都唔敢入
望住dji係咁升

升到呢。。。淡友一定夾死哂啦

窮撚頂龍玩細 唔知呀唔識唔計呀

有無用REF LINK
佢派$2000美金

小心d玩
最好入多d錢, 開小倉位黎玩

尋日好似有個ching用ig出事

前日有CHING輸佐8500萬

真係好ON9
大法使用者3點半先開APP睇 最快5點15就收得工
望返轉頭會發現日市搞咁多野把撚咩

膠B 今日好似唔見有上水

好驚wo

可以轉職做大法師

唔洗驚，佢輸得起

今年正股都無輸錢
係牛熊 期貨輸得多

平時贏埋咁多
輸番profit嘅零頭姐

咁你仲未刷嘅

最好開個有得睇買賣十檔
支牛要俾錢

膽已破

大法又羊100 點

下唔撚係呀

派咁多

係。

你課左金呀?

點做法？

what? 有冇話要擺幾錢入去架

未開又想開既，不如益下我

冇買喎 不過有送個股買賣盤十檔 係期無

如果就美爆
果時係咪可以出嚟笑班sh派

支付點差，姐係點，賺/輸錢？

舉例
美金道指夜晚好似1.8點差
咁買一口就係呢個點差價值

咁就有八皮賺

4000 美，咪要買2千幾張

你當佢買一次
$2美金 （細期）
交易2000次

反正都要買。賺盡佢

聽日應該到260

之黎4彈上262

搬石頭

據wind數據，今日南向資金淨流入92.7億港元。北水狂掃騰訊、美團，共超100億港元！其中，淨買入騰訊67.55億港元，淨買入美團37.89億港元；淨賣出比亞迪股份9.37億港元。

有乜啟示
真係咁多傻散？

北水呢 可能全部高官富家子弟呢

死亡筆記

肥妹唔係高過你入工傷咩?
溝咗好多?

引傻散沽貨？

笑撚死

三桶油升，係牛市最後煙花，之後就

佢啲油股升番晒啦
銀行有工商 中銀
全倉賺錢

有無後悔

其實發生咩事
騰訊
巴巴
小米
京東
比人洗倉

藍燈籠都出埋 你話會發生乜事

油價升
但油價好似行range

可摸以唔好再跌

咩係藍燈籠

藍燈籠係香港股市嘅潮語，指股價一直落後或者好少炒作嘅藍籌股喺大升市突然急升，可能係大戶喺「炒到無得炒」嘅情況之下，最後炒高呢類股票，暗示大升市就完，未來即將大跌。

曾經被坊間所指「藍燈籠」嘅股票有中電控股、港燈集團、九龍倉[1]、匯豐控股[2]、和記黃埔[3]、太古A[4]、港鐵公司[5]、中國銀行[6]等等。

「藍燈籠」源於舊時當屋企人有人死咗就會喺門外掛藍色燈籠畀人知屋企有人死咗嘅典故。香港股市就用呢個比喻「跌市（死亡）明燈」。

我淨係知261一升就差唔多要股災

睇黎塵巴268 位應該差唔多

12月大跌
今次預演

羊神又要俾人打多巴

QQ去返400蚊 ALL IN

去返400蚊一棍扑暈自己都唔掂

去到400 蚊有幾多人要jump

後悔咩

講起今日仲未鞭

我浸

MAKE NASDAQ GREAT AGAIN

長知識了

美股唔會跟住跌掛，雷公睇升

邊個雷公？
我係睇回調咗先

Dxy 升到啪啪聲
好友睇路

唔好呀，我D澳圓同yen呀

仆街仲係咁硬，想平倉搵位十二月

*開十二月

長遠嚟講dxy都跌

咁都好D，我覺得yen真係無得輸

Yen同人仔

想short put 520 qq會否不智

轉咗坐J
貪佢冇動物

盤前納指升咁多，陣間十半又可以free fall

I will be back!!!

We are waiting for U

可能唔洗12月
其實差一個導火既消息就黎
所以現價put 都進可攻 退可守
我估升也疫苗 跌也疫苗
科技股高位落黎2成 已經係先兆

其實真係似 之前科技股回調都無咁狠
今次搵舊經濟藍籌“郎”住出貨粉飾太平
科技股因為大貨會影響指數所以要咁做
之後放返呢堆粉飾用既藍籌就係大跌既時候

牛牛點睇adr

外圍咁gel 港女竟然妹跌，牛仔凍過水la

3033 兩日跌一蚊，etf 撚都蝕到痛

老散邊有咁多錢接二千幾億貨

所以我先話未啱時候冧